Joa mõisa wallitsuse noudmise peale tunnistab Joa ja Merremõisa kogukonna kohus seega,et Merremõisa walla raha,mis Joa mõisa päris härra Würst Peter Grigorewits Wolkonsky kaes oli 1006 rbl.82 kop.;kirjuta tuhat kuus rubla kaheksakummend kaks kop.ja kolme kuu intressid selle summa pealt 10 rbl 7 kop.kirjuta kümme rubla seits kopikad,
kokku 1016 rbl.89 kop.,kirjuta tuhat kuusteist kümmend rubla kaheksa kümmend üheksa kop.hõbe Merremõisa walla laeka ära makstud on,mis raha Merremõisa walla laeka nime peal Tallina kreditkassasse intressi peale pandud No 16616.1257 a 500 rbl.suured
Peakohtumees:Jaan Wisileht XXX,Kõrwamees:Mihkel Rondik XXX,kõrwamees:Mihkel Haumann XXX,kirjutaja:M Paulberg(allkiri)
